# SnakeApi

Это фронт

Должен стоять node.js и vs code. Так же устанавливаешь npm. 

Запуск: переходим в папку с проектом (cd .../snake), пишем через `npm run dev` в терименале powershell (в vs code)

